Добро пожаловать в репозиторий с моим тестовым заданием!

Я использовала проект, который создала сама с помощью express-generator во время просмотра лекции по шагам.
В данном задании используется работа с файловой системой. Реализована обработка всех необходимых запросов, которые были необходимы в задании:

GET: /user
получение массива всех пользователей

GET: /user/:id
получение одного пользователя по ID

POST: /user
создание пользователя по данным передаваемым в теле запроса

PUT: /user/:id
обновление пользователя по данным передаваемым в теле запроса

DELETE: /user/:id
удаление одного пользователя по ID

Данные хранятся в файле users.json
На отладку своей работы до дедлайна времени не хватило, поэтому да прибудет сила с кодом  и баги не найдут в нем пристанища :)

